【置頂】 1.1遊行不反已出 同我塞爆港島！

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

幫手推上熱門

唔好再喺銅鑼灣入維園
廢事又塞爆東角，維園入面啲人幾個鐘都未岀到嚟
請天后，炮台山行過維園

全部同我出嚟！

推

---------
香港獨立 唯一出路

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

Tui

一定要幫手置頂 熱門已經無文宣

一定要幫手置頂 熱門已經無文宣文宣無人會嫌多

頂置

塞爆港島

推推推

一定去
出黎呀

p牌照推

天后入維園！

香港獨立 唯一出路

置頂

推！

推爆佢

推撚爆！

Pushhhhhhhh

Pushhhh

1月1號 維園見

Pish
Btw I like your name

Push

11維園見

認住831幫警甴殘殺手足兇手

推爆佢 等睇偽黃各種藉口

1.1

借你段嘢同圖比我用黎推Post ok?

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

[Solomon 認證］新白宮聯署：取消北京2020冬奧贊助商稅務優惠

推！
一定會出，要早2個鐘出到維園先得！

Ok

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

1月1
我唔止要見到你出席
我仲要你叫哂所有和理非一齊行出嚟

入維園

push
push
push

繼續推

推，到時見

tui

塞爆維園

p

出發

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推7/10

推6/10

推8/10

時間長了，少咗人關注.....但唔可以忘記...1月1必出

推9/10

住新界果d早d出門口呀，唔係又塞晒响巴士架啦

推10/10

You

維園見

重要資訊 推出連登

唔知呢位手足點⋯

唔好打尖！
維園見

推！今次一定要過百萬！

agree
上次真係企到腰都痛
響銅鑼灣企左兩粒鐘一步都冇行過

元旦見

一月一見！！！

唔好打尖

塞爆港島

。

推呀！！！！！！

up

想問下其實和理非泛民去晒邊係咪去晒旅行
做乜事呢個星期咁少泛民出黎宣傳1.1
重有有無諗定plan B計策應對12.1 12.8班狗陰招果種既部署方法

連老燒都要出聲屌柒你班泛民唔做野

聽下燒生建議所有新任區議員聯手谷遊行得唔得呀

大家企鬆d 分批行
唔好太早到，唔好行太快
行完就搭黨鐵去天后

我要見到夜晚9點都仲行緊
好唔好??!!

全世界1月1維園見

P牌空氣推

每層left口痴文宣

1月1 維園見

除左喺度推post，重要每日share一次去fb ig tg whatsapp
重可以inbox 泛民/ Kol/ youtuber/ 黃區議員/ 明星 (eg tommy/ hocc...)叫佢地幫手share

推到聽朝

推唔推得返上熱門

推呀!!到時見

P 牌推呀

唔該大家出嚟

到時見！

Pish

1月1見

發夢專用 45蚊防滑全黑公廁鞋

推到每個人都會買一對著出街
五大訴求 缺一不可 我要真普選 其他事之後再算

1.1塞爆港島

推，不過大家落街貼連儂好過連登圍爐la

真 但連登都有啲號召力嘅

1.1見

帶唔眼罩帶豬咀好呢？

冷氣軍師lor,如果每個post都有十分一正評既人落手落腳去做，光復左香港幾個月la

連登仔最加叫人咩都唔好做

1.1維園見

所有一月一嘅post唔見哂！

出

推！雖然好攰，好辛苦。唔好忘記被捕手足，其他義士。
入維園

幫手推

唔好當手足係condom

See you tomorrow

聽日維園見

塞

幫手塞爆港島

聽日就遊行 入嚟嘅人可唔可以幫手推一推

推呀推

求下你地幫幫手推上熱門

推推推推推

推推

可以 無問題